一人一個身體最無用嘅部份

耳屎，唔明點解耳仔無食野都有屎
成日搞到個耳機油淋淋

屎眼，因為靚女唔洗屙屎

耳屎冇用 建議樓豬讀下書先

賓周
我條賓周

冇

肚池，除左出世之前有用，出左世之後完全唔知有咩用
又成日收埋d污糟野係入面，垃圾

無肚池你唔會出到世

認同，慘在好難抺肚池屎
抹一抹成半個鐘

撚

腦，因為從來唔用

加拿大毛

J

利申處

盲腸

眼屎 日日起身都要清

智慧齒
又唔夠位生
係都要出黎
搞到痛到要整走你
仲要4隻咁多

腳指毛

條命

男人粒Lin

肚臍

人中